真球王屁馬開名屌隊友!!

仲惡過牙朗小花 真球王

樓豬請睇多次段野thanks

樓主可以學下英文再岀po

2個真心

屁馬屌球證喎

屌緊球證喎

4 guys = silva, kimpembe, kehrer, buffon

傻鳩樓主

樓主似想話球證係隊友

尼馬意思：以後擋遠射，背波跳起打個大字就冇問題

難分真與假

樓主IELTS係咪0.5？

我都係咁話

屁馬咁做真係同維園波牛冇分別

相比起小花讓個十二碼比牙蘇射 屁馬真係垃圾

保方老前輩你都屌? 佢爭金球獎賺到痴咗線!!

你唔扮傷咪冇事囉
年年一到依個時間就詐傷

Goodest English